[ 紅磡中電三死意外] 希望大家好心幫忙或分享

而家最希望幫到六個月大BB 以後既生活!!!

希望大家好心幫忙, 感謝!!!

不了

push!!!

七口家

腥香港人等腥政府幫

可能佢地老婆都不知幾想老公出事時大大獲

咁另外兩個呢？

可惜佢地d老婆忘記左佢地唔係消防員 sosad

善有善報,惡有惡報!!!

另外兩個 呢

push